====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' activité commerciale y était entièrement enfermée dans la gigantesque boîte du centre commercial .
Entity Name (Type) :: L (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L (LOC)
Total entitiy counts: 1

